8吋長油dee狠鞭藍絲港女 威逼背熟文宣五大安全守則

相信大家都見到依家街上嘅文宣少左好多 資訊亦都唔夠新
以往大家做文宣嘅形式係自發同非系統性
加上依家做文宣落單好易俾人拉 或者俾藍絲打
所以我地呢群人希望將我地一直做嘅一套野推出去
希望我地可以將一套有效嘅文宣方法推廣出去 更多嘅手足學識我地呢套野
手足們可以係一個安全高效嘅環境下 十八區文宣重新開花
歡迎各區嘅文宣組同我地交流！

幫手like我地IG FB好嗎 香港人！俾D支持我地堅持行落去
Instagram：
Facebook：
Telegram：

首先同大家講一講我地做文宣嘅五大安全原則
系統性：統一、簡潔、最新及定期地進行地區文宣工作
目標性：清晰定立每次行動的目標，達成即散
機動性：高效極快速地完全地區文宣工作，避免被捕
人數多：以人數達到高效且避免出現單落被攻擊的情況
保密性：保密原則優先，避免被捕被襲擊

系統性：
我地要將自發被動非系統性嘅文宣工作轉變為主動性系統性嘅文宣工作。我地會每隔三幾日就揀一啲最新嘅文宣資訊出黎，訂立清晰嘅框架去每次設定同執行。而且我地要做到統一同資訊嘅流通，包括一個完整嘅workflow 實際落手做文宣只係其中一環。我地會用一條完整嘅value chain去系統性咁做。

目標性：
每一次行動都會有清晰嘅計劃同針對個目標，點做、係邊到做、邊個做、做啲咩、要幾多人、幾多錢等，成個流程要有清晰嘅計劃。由於依家好多鬼又好易俾人拉，負責Part A嘅人唔會同Part B嘅人接觸到，Part B嘅人唔會接觸到Part C。最重要係，做完即刻散。
咁依期我地會有咩目標要做文宣呢，首先大家要明線下文宣嘅對象係咩人，係我地呢個同溫層以外嘅人。三個方向：立法會、警暴、政府。

機動性：
點解成日有手兄俾人拉俾人打俾人斬，因為唔夠快。
就好似黑社會斬人咁，你係條街到俾D仇家見到 人地都要時間吹雞集人。
你係佢D人到之前走左，佢仲點斬你？
呢Part對於成個行動太重要，所以大家明呢個道理就夠。

人數多：
承上，大家手就得兩對，點樣可以做得快？
一：做少D
二：人多好辦事
我地選擇後者，但同樣因為太多鬼，我地只會搵可以驗證身份嘅大學生，而且要一個拉一個。值得一提係我地絕對會捉鬼，唔好睇少我地捉鬼嘅能力。但要做到系統性咁去做 需要大家真係幫忙。我地講嘅人多唔係幾廿個人去打仗咁衝出黎，搏拉咩真係。一個人做要一個鐘，兩個做半個鐘，十個人做五分鐘三分鐘就得。

保密性：
行動前無人知個計劃，兩個環之間都無需要任何接觸。
唔單止係落手做 由第一步in-bound logistic 由你印張紙已經要保密

記住線下文宣有兩個重點！
1. 拉攏
2. 鞏固

詳情睇下面link入去睇返 文宣對延續抗爭的重要性 1.0

介紹返我地，我地叫 燕子生命 Swallow Life
我地嘅存在係要起碼做未來嘅十年 無錯係十年 可以上我地個網了解返 唔係到阻咁多位
我地有3大project做緊
1. 抗爭十年助學計劃
2. 黃圈互助工作計劃
3. 文宣全港大行動

我地目前以daily basis去做文宣，每一日都會有唔同嘅攝影作品擺上 FB IG 同我地網站！
相片集：

因為警察嘅濫捕同埋藍絲嘅暴力，相信唔係每一位手足都願意親手做文宣嘅工作。成本同風險提升嘅時候，我地同一班素未謀面嘅手足願意承擔呢個工作。

但我地需要您地手裡面嘅物資同金錢去維持資源嘅消耗同埋保護我地手足嘅安全！我地有方法有理念，但無咗你嘅支持，我地無辦法實踐！

有興趣可以上我地個網了解多D，我地正籌備緊搞文宣展！捐款捐物資支持都可以上去睇下：

都可以上我地網站睇返我地寫嘅文了解我地理念
暴徒認證：巴士座椅交通燈貼海報 示威者謀重建18區「文宣」（星島日報）：
文宣全港大行動！我地點解需要您的捐款和物資？捐款用咗係邊？：
點解做文宣都要攞資源？：
同伴們受刑後重返校園有幾難？：
文宣對延續抗爭的重要性 1.0：

最後我地現階段需要三樣野
第一：人，學生 願意一齊繼續為場運動付出 又可以叫得郁身邊朋友嘅
第二：物資：3M噴霧膠 海報 紙 甚至捐部printer俾我地都唔介意
第三：錢：我地現階段重心係文宣，因為成效最快見到，即使10蚊8蚊都好，希望支持下

如果你又唔落得場，又唔做得文宣，又無能力支持我地嘅，幫手轉發呢篇文出去，幫我地搵D有心人幫手！

最後幫手like我地IG FB好嗎！？香港人！
Instagram：
Facebook：
Telegram：

Pishhhhh

屌

又搶

有冇咁撚快啊你地

推呀
推呀
推呀呀呀

我係主角

我已經mon撚住

好準時開post

我係你哋忠實fans

主角
pushpush

最鍾意玩皮鞭

為咗上熱門

好嬲

好嬲好嬲

人人都係文宣！

push呀！
推呀 文宣呀

主角上水

上到熱門 我表演皮鞭藍屍港女

唔好又黑洞呀

Bin me

流動文宣！

鞭死D藍絲

暫時得我哋

黑洞post又來了

Ok

你哋有得正皮都唔比我p牌想比都無

推上熱門！

如果半個鐘上唔到都應該上唔到 9點又到其他人出post

鞭佢

俾咗啦

爽唔爽呀

已經有兩個負皮

Cls 你氣數已盡

返工放工文宣快閃！

吓 屌你標題

我deactivate個account算

又係你

抵撚死

Sm吓大英

係呀，我係陳生

標題黨
其實都唔算呀 sense of mor呀嘛

pish

個個行動post都會見到你

五毛快d入嚟

推

快D搵人屌我地標題黨

要好多人好多人！

push呀手足

五毛

up

push呀！！！手足
推呀

標題黨，拉

屌你呀標題黨

咪臭系

pushhhhhhh

等睇油dee上神枱

push呀
推呀

白白

拉

No la 上咗熱門嘅po我好少推

又拉

留名睇油dee比人起

屌你呀屌標題黨

sense of humor食撚咗hu

........唔怪得之我日日都見到你

唔係 標題黨
真係有發生過㗎

屌屌屌

棄卒

仲以為你突登

上咗神枱未

推呀手足！
push

拉住嚟推過癮啲

專業清算師有野做了

比人起

真係蛇鼠一窩

部電腦壞壞地 好Q lag 又唔知點解成日打錯野

搵咁多錢間村屋咁殘舊

所以快啲上熱門啦

黑黑

你地個個都用電腦？

但我又想日日見到你喎b

再嘈屌埋你個五毛

用電話用得多好壞眼

D人淨係負皮唔屌

上左熱門

快d入嚟屌啦

我手機
唔想用腦

咁快手

格雷五十道

低調呀，唔係啲上司出事搵鬼發現佢

吾考屌禾牙

真係睇唔出陶輝個間就正

方便啲

多人發言就得

真係上咗熱門

快D抽插我地嘅油dee

但係得我哋幾個

有史以嚟最高

稱兄

個個睇完上一頁

吊尼

幾條友都上到熱門
今日無post

道弟

等緊你地呀 五毛

吊尔

油dee？邊個油dee呀 呢到無人識你喎

油dee

Hello

起碼提高左曝光率

可能今日真係無咩人上 個個都出哂街

我十二座油dee

留名幫手

手足

Push

上個POST我地都話個熱門係廢嘅

又嚟

幫手like share po下文宣

油？邊撚到油啊？睇過

人起朵你起朵

多謝

簡而精

好耐未食過魚香茄子

對唔住大佬

Binc

push呀
推 打和！

就係要咁！

巴打 記唔記得我呀

推呀push
push！！

我願出演藍絲港女

最緊要小心呀

如果我地下次推post一齊up d意見/諗法好似會易推d
至少d人見唔係一大埋icon會有心機碌

個post上得好快

而家大把人識我呀

望標題心諗油dee幾時玩咁大

虎兔巴

可以講下做文宣或者討論下時政

真
嚟啦

知你夠驅風

簡單，直接！

佢出名喇呢獲

為咗上熱門 在所不辭

agger 頭幾個回覆好重要
留下個post再接再厲

翁翁

佢本身話要玩60路

pish呀

最愛60路

pisj

下次copy定一段嘢搶#2

老老豆豆其實我未睇POST#1講乜

唔會知係我嘅

食住飯入黎say個hi

好！下個post目標！
禁止 “推” “icon”

唔係舊po嘅嘢？

可能要好似新聞post咁

Bye

可以pin左佢

冇興趣知detail

屌柒你

Happy伯有八吋

熱門第一

比次我威下得唔得先

我嚟啦

大佬講還講

八吋高?

鞭得

豬豬

快D睇下喇咁

遲咗

push

唔係呀

小事手足

希望之後有機會幫手 加油

樓豬豬

豬豬hello

擺你上台係勁D

短啦 連登仔標準有30cm㗎

而家都有嘢幫到㗎
Like fol share po文宣

Btw我想知燕子生命呢個名點來

估唔到真係有用喎

留返黎pin其他行動野啦

免費雞

Tg樓豬

我今日之前已經like咗page同tg，所以冇點再睇

pusshhhh

的確有意思 但唔想係公海講住
第時會解釋

叫免費雞

你屌唔屌先

岩我地唔好咁鳩

唔知點解每次覆完post都彈咗唔知去邊
有D你地quote嘅comment我睇唔到

禾是五無

我借火比你

油油

俾人block哂我地

叫樓豬屌你

push呀

想屌你多啲

錯 我叫happe白

其實主要都係舊post嘅野
不過好多手足未睇到
我地又無乜awareness

Happy白

Hi mr leung

歸歸

唔知個絲打會唔會知

一陣連仔ban晒我地

個標題好唔好笑呀

合法性？

係黃店貼滿先

好早就有share過

話我地日日洗版灌水

又冚家剷

Happy X pepe =happe

未見佢入嚟

完全合法嘅唔洗有咁多唔同攻略啦手足

好乖呀你

打波巴

繼babydiscuss之後又黎

你係咪冇再開

屌呢個標題先上到熱門

平時正皮負皮大約係50：1
呢個post犀利

有再開 但都無人理
有keep住推下咁

我唔想冇咗個非p牌嘅連登ac呀

背熟未

依家幾多個負皮啊

入咗你都唔會講屌你

tuiiiii
armmmmm

妖就妖啦媽

推po機器全面進場

絲打？

講到明係行動post 攻略post係無人睇

終於上到

藍莓珍珠好唔好食㗎

到時可以疊埋心水

好撚柒閪正

你個ac仲健在？

無事嘅 人一世物一世 做cdrom

9個

唔係
佢P牌㗎

都係登入唔到

好悲

我有屌過樓主唔好咁做架

連登係最大嘅宣傳平台 俾人封咗真係會嚴重滯後

有ac嘅cdrom開心啲

有冇興趣一齊玩

係呀

又貼又清，不如「先」有個不被清既根據地好似好啲，「後」再擴張，個攻略有啲舊酒新瓶，依家熱情無以前高漲，做唔番以前個效果。

可以TG我地呀手足

咁幾多個正皮呀

係tg圍爐

我都係，做cdrom

我以前都係cdrom黎

Diu ah

飲品嚟
試唔試下

唔會ban掛

佢咪p

TG 625
FB 2100 LIKE
幫得幾多就幫

我做咗好耐有ac cdrom 唔cm唔正負皮

推！

想 邊度有得食呀

佢係日文名㗎

其實大部份黃店都已經做咗
同埋兩邊一齊做係無衝突
我地都有解釋成個環境唔同咗
所以我地先要帶返起成個走勢

文宣依家野黃店就可以不被清

Tui

水份重

Freshgrad 8k

第一次咁快上熱門

Sam sam

黃店嘅話本身會貼同更新文宣，哩個唔需要擔心，舖頭嘢都好少人敢搞

多謝你地 要小心啲

推呀

黃店係貼好多野，不過係pepe、連登豬公仔，唔係文宣黎

wewwee

咩絲打

希望各位手足可以入我地個網睇一睇我地寫嘅文先
我地好多對於文宣嘅睇法都有新解釋

babydiscuss?

好勁

覺得個標題點啊

而家有8k好好架啦

全即是一

Pissssshhhhhh

我地真係干涉唔到佢地
我地依家仲係岩岩做起
我地連搵其他channel幫手share個post都被拒絕
所以做好其他方面先
多人識有成果做到出黎 先有人聽我地講

巴打你還好嗎

秘密

Me 五無（失業）

pish呀！！！

仲要喺第一

諗好下次black bloc標題
「多圖」火辣小白兔黑絲示範 全套蒙眼禁慾裝束

最尾放兩張大隻手足J圖

Pishhhhh u

清做盛行?

D手足black bloc full gear 又大隻真係好撚好J

又冇人喇

油dee好勁

毛毛

真 好想做天使

文職

8吋長太吸引啦

Gay登個個見到八吋長就入

你養唔養寵物

我可以做0仔

推
但文宣都要be water

搵到條路了

有養蛇冇毛毛但同佢瞓多過同老婆瞓

笑死，但點解冇人入嚟屌你

我地好emphasize機動性

幫推

不過我都同意有啲店係做得唔夠
真係可以同佢地接觸，每個星期更新下

Peter攞料死左去邊

可能8吋長太勁喇 啲人驚咗

我有睇你啲po

內容撘救

推推推

真係見到班巴打都濕

(以狗制狗)不如眾籌畀蘋果開隊狗仔隊24-7跟住班狗影佢地偷食/犯法/任何尷尬場面？

你老公去咗邊呀

等我地個網絡連儂牆嘅app上咗架
就會開始接觸多D唔同嘅同路人

好少有

唔緊要啦，捱多兩年離婚一開始就錯撚曬

我都諗住會有人入黎屌標題黨

Give u a hug
得閒上嚟圍爐取暖

大劉反緊送中？

我好鍾意聽恋

我屌你

我都係

佢地屌油dee姐 無圖嘅

巴打加油呀，頂撚住呀

冇人識我

兩年好快過！

我跟你同床發夢 可惜語言再不相同
大概做人不想太委曲 都將要絕種
我不屑為求相擁 可啞忍到心裡裂縫
若我所見不相同 獨守一角青空

我怕折腰你怕窮 彼此怎可折衷
唯願歲月靜好 不好跟你安寢 情自然壽終

盲愛和自愛不易兩全 讓我忍痛一刀就這麼兩斷
沒法跟你輕輕鬆鬆假裝卿卿我我只好放手
守護我的獨家村
和你同做過的美夢發完 讓我一個擁抱互相許過的夙願
任你毀我誇我自甘孤僻 都不要自尊心給折損
請你圓滑的嘴臉 別拿幸福來規勸

你貼你支8吋出黎

油dee要變油雞了

撐住呀手足

圖定伯母？

唔吸引，屌嘅價值都冇
入得嚟嘅應該係因為標題太長想睇下咩料

you have ten seconds

伯父任屌唔嬲

有無改topic名嘅教學

我驚嚇親人呀

伯父

等唔切5月10出去J前線仔仔了

歡迎屌伯父

推
但有冇簡單幾句講完係點運作

會捱過去架

萬事小心手足
有機會相遇

中午個垃圾post咁耐都未夠600回覆
多人互動好緊要

加油

真心好很期待

PUSH

好想見到你呀

線下文宣 我地自組高強度運行嘅文宣組 需要大家俾資源去support
線上文宣 網絡連儂牆 簡單清晰可以Facebook WhatsApp share target年紀較大嘅人

新聞post先多人睇

成個鐘都黎200正皮都唔過今日唔掂

至少上到熱門先

10號往金鐘街裡一走

真心勿戀戰
扮死狗好過

反
正警察都係Condom
無謂硬碰

sor係尖沙咀唱慣左

Pish

今晚應該喺度開台

點睇啊樓主

係 大家都學習緊點先上到熱門
要努力呀手足

教吓我點 屌出個未來呀

上到熱開第二喎

正常就唔會俾人周到嘅

無問題呀

Dj寶

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

btw, 大家同星島記者say hello

你都要播

好呀

呢幾日去左四轉Decathlon，掃左三千蚊野
法國勢力啲貨真係又平又高汁店員又個個後生大隻仔大波妹
搵唔到唔去嘅原因

聽日黃金週完出個開箱先

文宣開花

其實唔止星島
有D記者直情搵我地interview

未到深夜

本身第一

邊度

蘋果

燉燉出現

好想快d到10號
賀佢老母

獅鳥

星島 我屌你老母

要喺過份誇張同平淡描述之間攞個平衡

佢D野真係高汁
平得黎quality唔差

人哋明報都扮得好過你呀

新聞睇星島
提早死老母

18區齊齊開

學習緊點樣定個topic名可以吸引人

大公報

同埋真係齊裝，可以極平掃到一套black bloc

OnL9唔好同我講你哋接左

下次諗住改咩名啊

睇死聽日佢話網民恐嚇記者

我都幫你度咗啦，落星島記者，記得用呀

報紙買大公
冇仔送你終

開post十分鐘咪證明咗熱門係垃圾系統

準備好心態

文匯報

好文采

提供下D基本資料
無可能出去

叫佢上嚟開post，想問咩都得
手足幫佢寫埋份稿

朝早讀文匯
夜晚執骨灰

預約被捕

連登真係咩好多人mon住

呢個好貼切

無人信你有8吋

蘋果立場都好，邊間網媒都唔好接呀

我係咪應該推出去做口號

一雪前恥

以後deep talk都係死番去tg

btw戶仔可以幫開po嗎

但tg冇人

真野唔好攞出來講

Spread出去啦，好順口喎

我哋圍威喂咋

我開po冇人睇㗎喎

仲有冇其他紅媒

晚餐食美心
越食越傷心

絕對唔會現真身啦
無人可以見到我

唔緊要啦

Add him

推到前特首開post回應針對佢唔買其他報紙嘅指控

真係得

我要食新鮮生命麵包

你可以俾個燕窩佢睇

好正

你自己開po啦

整比你食

s

屌笑左

現真身係無可能嘅事

我唔識仲有咩紅媒藍店喺度集下智一齊brainstorm下先

樓豬豬和我們的約定

要我地搵人出去真係睬佢有味

不推不是人

煲底

推呀
pish

逸東自助餐 我嘅

pishhhhhhh arrr

發現我成日miss晒tg msg

捐款邊種方法手續費低啲

過檔？

bomb09999

用credit card收3.x%
payme無charge

而家返唔到香港住 返到黎會

我發現tg group channel 越入得多，我睇tg嘅時間就越少
有一啲想退，但又唔想真係有用時搵唔到

我do not disturb咗，成日冇睇到tg

小心wor手足

其實D資訊多到有D亂

lm

Diu same
我睇嚟睇去都係嗰幾個channel
我通常pin或者喺search bar search完有紀錄，要用就直接喺search bar搵

依家睇下

抄我idea

NMSL

真係搵我？我驚沉底

嗰時去邊區行街就入嗰區TG，啲哨兵channel 都一堆
自己個社區group諗住係講返個區嘅嘢，又變成文宣轉發地方

我多到都唔知邊個打邊個

fake wumao

快d入嚟見識吓 8时啦

影帝
聽講你好吸五毛

清group時見到啲channel 洗咗，都唔知佢原本係咩嚟

Pishhhhhh

Real wumao
NMSL

我吸唔到囉

peter仔都唔入嚟

比比哥就吸到

點樣先可以引毛
嘈下交開心 D

我大你，兩蚊雞

推呀
push！

遲下光復咗香港我地一齊打牌打通頂

下個POST建議將啲字變成圖，你當powerpoint咁整
字多難吸引人睇，加埋下面九成都係ON9回覆

跌緊啦

推
文宣手足真係好重要，尤其而家呢個時期，真係辛苦晒你哋

將五大行動綱領變做圖啦

推！！！！

我驚你哋底褲都輸埋

on9回覆
可以試下 整圖都好似方便D spread out

我去食花生

你碌尻無喇

原本目標推上熱門之嘛

8吋長呀

打細D
10番64

上到已經好好架喇

pushhh

我仲未出到pool呀

個絲打呢

冇癮

冇入過嚟

出咗啦

《”五一事件” 對日後革命的啟示》

我cctai雀聖

輸埋底褲咪賭一Q囉咁簡單

thx bae

你又知嘅

要試過先知

嘿嘿

好多po都提過

爆得太多野添

好好笑

講過啲咩唔記得咗

唔係你諗嗰啲 你地小心就真！！

唔記得就好啦

我mute晒所有group except ours

記得follow我地ig fb tg

一隻0.5都無

人呢

我都係
自己區哨兵都無

Chill住打牌 之後雞姦8寸長油dee

快d入嚟屌我

暴大個post有一千正皮
睇黎標題同content都有待改進

你兩個個comment連埋咗一齊

我果區直頭冇哨兵谷痴連儂要落其他區

好淫

又關我事

吸引人呀

Which two

你出完油dee就叫人屌佢

gay post

太嘔心

推push呀
pushpush

咁啱得咁橋

gay登正常風氣

gay test

我就係阻住未來巴嘅gay佬

push呀
pish呀呀pish呀呀
pish呀呀

推呀pushpush呀

pish呀呀pish呀呀pish呀呀pish呀呀pish呀呀pish呀呀pish呀呀

消失哂 平時好多架wor

人呢
毛呢

咩計劃

pish arrrrarrr

Peter仔呢

我要五毛呀

pish arrr
pish arrrrrrrararar

諗定下次改咩名

又話連登好多五毛。。。
無人入黎挑我機嘅

可能個晚chill完依家仲訓緊

攞完奶屙死左？

我八吋長 太恐怖
五毛唔夠膽入嚟挑機

人呀

八吋巴

身高八吋

咁你好大獲

哈比人

八吋其實姐係幾多CM

20.32

咁其實都算幾長
鬼佬size

pishhhhhhh

黑人size

屌Peter攞奶嗰個po

pu ah

冇

Pishhhhh ahhh

五毛呢～～～

五毛呢

push arr推呀

係人呀

push arrr

Hi 我都係院友

個標題

正

peter揸奶

pishhh are問

你係咪陳醫生 醫你呀

推，文宣好重要

Hi 我係8吋長
未請教

屌你老母，又係啲水鳩人出去做，自己就做冷氣軍師嘅post

陳醫生正呀

follow咗未

識貨
林姑娘都好正

諗起都想射.

啱啱先發現原來開喺新聞台

我住101號房
你呢

下次試其他台

peter漏奶

我係唔會自爆.

N號房

唔好學支那乜都加個性字喺後面啦

加油
下次擺邊個上枱

會留意返睇下點表達得好啲

未來巴囉

好難入
你點入到㗎

比gay佬阻住

記得啊咁都比你搵到我

幫佢度個靚標題

推爆佢！文宣再現！

加油努力

pish呀push呀呀呀

好

咁好記性嘅

好少人留意我個名

聽日食

Pishhhh

因為你個名特別 先咁記得

乜撚嘢算幾長
好撚長喎

外賣盒上得唔得

你無咩？我地油dee哥有

屌你 食女掩飾基佬身分前線喪溝勇武巴

你溝勇武巴

油dee哥點同

勇武巴

好危險

毛毛你好呀
今日去咗邊間餐廳包場食飯呀

後入勇武巴

你真係睇啲回覆

你條女有睇post

大把名特別過我

去黃店買

本身已經block左好奇心重

煙幕嚟既姐

pishshshghgg

你嗰名好有印象

我睇唔到佢個comment嘅

你地冇得同我鬥

就快跌出熱門

推返上去

pish呀
推呀qhrhrhrhr

冇人

Push呀呀呀
推呀

有我同你

.pish

哪會怕有一天只你共我

咩歌黎好熟

我放棄推po，返嚟吹水

海闊天空？

有用po

係

朋友最多 轉圈轉圈 哈姆共你

細個好鍾意首歌

小學回憶

follow我地ig fb

小學

而家諗返起覺得套嘢好好笑

陳同學

我好後生架咋

快閃文宣撚揮手

我都好後生㗎咋

小心呀手足

貼紙貼完即走，驚閪

年輕的肉體

我都岩岩飯聚完

好詩
好詩

點加入？

即刻諗起

黑黑
我收到紅牌 勁唔勁

呢張野好撚耐

你可能完全封鎖左佢

我直情無見過佢個comment
你地quote我先見到

有得揀唔完全封鎖㗎

咁就浪費咗個account唉

如果我地都係冷氣軍師....
得俾人拉咗個啲先唔係

Ppush

但我諗咗好耐...其實魚香茄子有咸魚香

夠唔夠我勁先 我8吋長

唔知
我唔太鍾意食魚香茄子

你label咗自己已經

我係冷氣軍師 大家可以私了我了

已經洗咗自己腦
我有8寸長我有8寸長我有8寸長

俾咗個正皮你

呢個post啲人崩壞哂

連登冇正常人

冇錯 洗腦大發

我有18寸長 18寸長 18寸長

18寸

開台

播多次重逢

仲要18

dj寶

深夜不設防

唔設防唔得架喎
好易中

打錯 係28

播歌同吹水啫

樓主有咩推薦

光頭幫
點點心

寶寶一齊來睇on9野

係咩

起我底第一個

去邊度開台好呢

每晚每晚深信 i am on the way

pushhhh

幾時有標題嘅嘢睇

我有38寸

【最後兩日】Hongkongers4US眾籌捐俾美國醫護差US$5000就到目標啦!

依家

屌你老母，又係啲水鳩人出去推，自己就做標題撚嘅post

驚太重口味 就唔放上嚟啦

油dee自貼未

油dee!!!

推哩個做乜

推到油dee自貼

虎兔巴輕鬆上熱門

有用post 自然有人推
唔似我呢啲黑洞post

笑屎me

去其他po搲水吹

而家我仲未決定到底喺邊度開台

我淨係會死守依到

你好專一

走啦，返隔離

記住過嚟聽下歌呀

【最後兩日】Hongkongers4US眾籌捐俾美國醫護差US$5000就到目標啦!

呢度先開台

【最後兩日】Hongkongers4US眾籌捐俾美國醫護差US$5000就到目標啦!

推得攰就

過嚟聽歌或者主動播歌

1000

1001

1002

1003

1004

1005

1006

唔好怕醜啦

過嚟播歌~

我幫你轉過去

Pidh

你個名我都好有印象

我個名都唔特別
點解會有印象嘅

歸隊

晚安咁多位

早唞

白花油 王子

good night bro

唔做顏福偉

又block一個
正

瞓未

未

你呢

我都唔知，好想篤機

放低部電話

6點前瞓

你早啲瞓

5點半瞓

我哈姆仔最鍾意推行動po

wish

開下新post試下熱門先

8寸

屌你個爛標題

樓主偽黃 拉

標題黨 拉
我起碼有18吋

身高

你明嘅

呃到蝦條未

我得18mm

18m

18km

大佬

同意，都唔推POST

黃圈要長遠發展，好多嘢要一層一層疊上去

推呀！！

唔好意思 借一借個位

［廣傳！］唔止光時 高質生活雜貨4大選擇

其實有冇諗過無人知油dee就係你白花油
所以食唔到女

一定係咁
下次改用白花油

標題黨 拉

遲啲問

唔好
你一定會搞破壞㗎

我會撮合你哋

唔好呀

原來已經知

pishhhh

pishh arr

Pishh

[賣]油dee 8吋裸照

底價三萬thx

突發 真人見過油dee所謂8寸 實質得8mm 有圖 慎入

到底你地係咪私底下約咗去gathering

唔好提，條腸仔食唔飽，又話8寸，等我仲買左條法國麵包諗住整熱狗

教精你 唔好信網上嘅相
係你太大食啫

D人唔知真係以為呢到gay佬聚居地

pishh

唔係我嘅問題
係佢太大食

都無人入
幾時開新po

想問吓 今日天水圍有歌唱咩

有
不過我今日唔得閒都無去

咁啱 去咗

唔講真係唔知有活動

多唔多人，睇直播好似得好少人

你無入到tg啲grouo咩？

唔算多 有d人琴日都見到
播緊屌狗

冇
我靠連登睇邊到有活動

其實黎黎去去都係個班

佢哋好易認

洗唔洗我些牙曬比你？

0ishhh

我屌

被人認到我

比邊個

屋企人
啱啱比佢地屌完

你屋企人黃定藍

比佢地屌 一定係藍啦

咁都認到

心存希望以為係黃，屌你做乜咁唔小心上鏡

自己個仔，無帶帽真係好易認

冇著bb
我同佢地 暫時分開住

原本只係想買d嘢 見到唱歌就即join啦
咁都認到
佢都幾犀利

帽都唔戴好難搞

顧住唱歌 冇留意
應該係cctvb影到
佢地好鐘意睇d fake news㗎

我平時出街都會帶帽

撐住呀油dee!!! 我哋一定會捱得過！

整定嫁個天都要你去

好 一定會捱過嘅
真係整正
好少會去銀座

知唔知幾時去到台灣啊？

pishhh

如無意外 九月

Ok啦

應該好快開關啦 依家都穩定咗

pushh

希望啦

開返關我都應該會過去搵FD玩返一頭半個月先

正
去鬆一鬆

正經嘅

聽住先

去食下野揼下骨
不過應該唔會去台北

有冇地方好介紹呀揼骨

比比bb

主人Bb

今日好撚熱

熱就唔好出街啦

台北信義區

呢排日日都好熱

Yo bro

無出啊！係屋企都熱到甩肺

夏天點算

如無意外都要戴口罩戴到7月

有經驗

屌你個閪依個天氣戴口罩真係好攞命

去到台灣即刻去

聽講台灣好興外送茶

你熟d

利申未去過台灣下次有機會會去試下

聽講台灣玩都幾貴

你熟曬路喎bro

油dee 哥去到台灣就變油哥啦

進化咗

我無玩呢啲因為有fd係台灣生活 所以聽過下

比台妹感受下8寸長

我驚嚇親佢哋

啲台妹好亂

不過我都係鍾意港女多d

我都係識好多唔同國籍嘅女仔
都係覺得港女最好 雖然臭格

唔同國籍嘅女仔

冷靜啲先你
不過台妹我識啲好溫柔真係 聽佢講野已經融咗

我好冷靜

人地話台妹好溫柔 唔知係咪真嘅呢

起碼把聲係佢地啲尾音

姣到爆台妹

真係把聲

係真架

你都識嘢喎

温柔到一出聲就射左

仲幾豐滿添

係外國識親個啲都鐘意做小三

射咩先

射射

Pishhh

戶巴

都係呢個名順眼啲

戶絲我鐘意食

唔姣食禾牙

認同

Pishhhhh ahhhh

得閒入嚟推
阿寶喺到開台

今晚12點前我要見到十萬訂閱抵制tvb民間自發gp

黎喇

有頭髮邊個想做癩痢
我都想無憂無慮

我寧願好似佢地咁on99舒舒服服咁

唉同人唔同命
生於香港
有種責任
但係竟然比人話亂港。。。

oishh

聽講唔難 我fd話搵個台妹結婚就搞掂

最簡單直接

加油呀，溝台妹

油dee真係可以考慮下
其實移民台灣唔太難門檻算低
但可能會回歸兩次

支持油dee征服台灣

希望台灣人肯接納香港人

經過今次應該會掛

希望啦始終人地係國家，係要考慮好多野

所以油dee 哥要加油呀

我真係好想快d 煲同大家係煲低下相認呀

我唔會移民

佢地無收難民呢個機制 真係好難講
過到台灣啲手足好多都係漫無目的
有啲讀下書都叫好d 但咁樣走咗去其實好sad

支持！真點香港人

起碼都攞咗個籍先啦
利申我有得走我都唔會走

無計，唯有當試煉咁啦

我都想
到時一定好開心 大家一齊吹水 9up到天光

睇緊立會直播 好撚嬲

點解？發生乜事？

真點香港人

耐心！

邊個拳頭邊個硬 有保安護住 加埋秘書處法律顧問出黎尻up釋法 玩撚哂

oishhh

我踢緊前峰又話你知 on9 五毛

算啦block咗算

五十路個po又鎖咗

六十路港嬸鎖咗

先賣個廣告
有壓力 想發洩 想屌毛 就快d入去啦
想學核動力級屌毛就快d入去啦
（公投）請admin 永久封鎖 會員#50328玄學大師詹惟中（8）

朱狗同詹狗都喺入面

油哥， a man of his word

Pushh

搞咩 連推咗8次？

咁奇怪 我頭先試過真係推唔返上黎

會唔會係一次有三個po推緊太多
admin是但鎖你一個po

諗住開過個新post 試下上熱門

改返咗個名
都係萬世基業好聽d

係正路d

霸氣d添

射咗未

高潮左四次

萬巴

呢排無咩時間推post開post

唔緊要唞！你有我地！

愛你地

今晚呢到開台

全新民間抵制tvb fb 上線啦

早過我

今日應該去呢一度開台

全新民間抵制tvb fb 上線啦

都唔知邊到有人

yellowland

擺低咗

燕子巴想知點課金

官網

hi 手足上返我地個網
如果用電話係最底或者電腦右上角可以㩒返捐款撐手足
多謝你嘅支持手足 記得follow我地IG FB TG
跟進返我地做咗D咩同埋監察住我地

多謝你提醒我未課

有7個正評

感謝手足

好事黎 俾大家睇清楚我地冷氣軍師嘅真面目

收皮啦！你做過啲乜？有冇打過狗有冇掉過火魔？
食人血饅頭

分化撚 DLLM

食人血饅頭可恥

錯
係NMSL

要直播掉火魔先係黃 其他全部都係偽黃 冷氣軍師 人血饅頭

nmsl 呢個字其實幾好笑

整文宣唔涼住冷氣整

msn撚

我地d圖全部photoshop key落去架咋
無人出過去

用小畫家整啲得唔得？
好似第二日黎明行動咁

小畫家應該得 平時用開powerpoint
真．冷氣軍師

做完了

頂你個肺.....夜晚晚見到姐姐 嚇一嚇

用正經標題 推極都上唔到熱門
先出此下策
Btw我就係8吋油dee

暫時未有

8吋巴

香港要走向係民主自由國家，做冷氣軍師都有佢好壞之處，好處係不會送頭，壞處係容易感冒

真手足

收到幫推

好想要啊

gathering

幾時

隨時啦
我地skype 住先

今日尖沙咀

屯門啦

奉公守法 連登公海黎

去食光榮冰室！
今日大太陽，光榮冰室冷氣又大

各位bro and sis，希望大家可以留意依個post, 我係當事人，我俾人威脅要死全家

會員 記得唔好手動呼吸#31359 涉嫌犯恐嚇罪

搞咩

大家咁話香港人

我俾五毛言語上恐嚇要死全家

不過任務post 重要d, 依個post 你睇下就算啦

點解連登可以咁多呢D人

五毛當道呀

真係淪陷咗 連仔可唔可以還我地一個清淨嘅連登

咁多五毛集中喺到

減少圍爐恥笑，依日恥笑完射去唔同地方做文宣

可能佢地想推其他post, 我地俾人圍攻緊

所以你地盡量有閒餘就幫手推一推，唔洗太在意，隨心啦

要出返舊文宣，提醒新手要注意事項

手足們應承我落手做野要睇清楚環境好無

我地嘅五大安全原則
希望有系統咁做 清晰易明咁follow
其實唔單單applicable 係文宣

冇人睇字，個個入嚟推完就算

唔知點先可以令到啲人肯睇
我地講野又無牙力

60路葉劉個post，圖會令人地易消化
因為標題on9嘅關係，入嚟見到咁多字，啲人會唔睇

其實我都無乜經驗，所以唔敢講

係我地都研究緊點整啲圖好
可能搵d畫圖嘅手足幫幫手

接觸面太窄
個app搞極都未搞掂

唉，要學多d野先

時間唔等人呀..... 夏天為大地帶來抗爭呀

連仔唔做野呀

連仔

Pepe bb

Bro 你得閒就推下post la

It is ok

我睇黎睇去都係萬巴個post睇緊直播

推緊咩post

無呀，要訓啦聽日又要返工早抖啦bro,

估唔到出完同狗抗爭
返嚟連登都要繼續同五毛鬥

（理性討論）出得去既人，可唔可以有個基本行動守則

抗爭嘅路好漫長 但係啲五毛就唔好理咁多啦

無得唔理佢地，佢地已經成班同我開戰，依家我要一個鬥五個五毛

五毛無必要理會啦！連登真係勿認真

休息下好過

無得唔認真啦，我依家俾人屈毛同狙擊

屈毛呢啲真係on99 你都係嘅話個個都係了

連登就嚟變舊登

真係唔明點解admin唔搞

Admin 可能嘆緊，收緊錢唉

Ban哂我地啲分身 唔ban啲五毛
我成日啲post擺出去俾人置頂就會推唔起
一直都覺得好奇怪

有關五毛嘅 post 好易谷得起因為佢地想用無聊野嚟蓋過任務post, 例如主張ban 鳩詹狗嘅post 會有成班五毛護航，仲要狂推

同埋果班五毛好鐘意用依個icon

唉唔知可以點做

暴好就係ignore 佢哋
一隻手掌拍唔響

叫大家block 柒佢地，由佢地單機，最好admin report 佢地

唯有叫大家幫手send email report

係盡量都唔理

admin 好多野都唔理

Pepe哥俾人恰

我成日block 五毛同不停講鳩野個啲人

戶絲

好撚癲

幫手推一推plz bro
會員 魯班七號 （#132525) = 被banned 會員大英帝國 （P牌）？？？

商場行街guide

我被捕過來人，想分享下被咬流程，等大家知道會面對啲咩。

pusg

piio

ppush

philo

[思想準備] 運動低潮嘅反思

poshsss

poooool

點捐其他

見到獅子狗單拖可以點做

手足其他嘅意思係？

跟佢去無cam嘅地方

見你話物資都得 但我揾咗好耐得捐款

要做好保護措施先

可以tg聯絡我地呀手足

戴咗口罩 有時又咁啱有戴帽
佢唔好彩

好少見後生做撕紙狗，屌佢老母

跟到佢去無cam嘅地方同佢傾心事啦

但係唔好直接番屋企

同女一齊仲成日玩電話

元朗有冇黃賓館

都要推post

上你到借間房出嚟啦！
仲話兄弟

推佢咪夠

不如上你到

我都話我唔係住元朗咯！

上你女朋友屋企

一齊扑

環境好靚

食完甜品 可以直落

同女朋友去食

日本嘢唔啱 可以食西餐
同甜品鋪好近 可以一路直落

撚走曬班五毛，入嚟推下先

seems jeng wor

Ok啦
自己唔係太鍾意食甜品
仲有嗰陣係自己一個食
快快手食完就走咗

可以試下！

一個人食都幾有feel 呀

好有毒撚feel

又唔係，一個人食都可以好浪漫㗎

嗰陣全部都係一pair pair
我爭啲盲

人地一張檯做兩個人生意，你唔叫兩碗就唔好阻住人啦

都係元朗？

真好毒

Yup

係真係幾靚

我要阻住全天下嘅情侶

下次冇咩人都買外賣

元朗真係好多黃店
好羨慕

元朗國
天水圍城

元朗國名不虛傳

鄉黑地頭更加要反抗

原來南邊圍就係元朗站隔離？

係呀
有冇撈亂過 南生圍 同 南邊圍

咁又無
南邊圍嘅黑社會本身都好出名

哩啲係好標題

TVB有新野睇？

唔好行過去啊渣都無

但係元朗站啲文宣組又係痴撚線好癲

真係長期拉鋸鬥長命

push push baby

bb

萬萬

8寸長

極速巴

Pudhhh

再拉

色情post 嘔心
拉

冇圖 拉

誤導 拉

冷氣軍師 拉

pushhh呀

認證事實，我哋無本錢內鬥、做犬儒

得你地推

你都推緊啦

太串，我唔推喇

熊貓巴

推啦

點樣打哩啲字

應該畫出黎

Pushhhh

湄公河臨門撻Q，香港人不容有失：初選連署，終極告急

過嚟吹水

湄公河臨門撻Q，香港人不容有失：初選連署，終極告急

過嚟gathering

訓喇！今日好攰

pushhhhhhh呀

虎兔巴 好耐冇見

廢post 拉

新POST得252個LIKE

因為標題冇油dee

星島認證：文宣全港大行動 求人求錢求資源

放棄哩個垃圾post，請去推新post

星島認證：文宣全港大行動 求人求錢求資源

話咁快多咗5個

搵埋啲fd pish la

一齊推

星島認證：文宣全港大行動 求人求錢求資源

朋友你好呀！我地一齊推POST啦

幫手一推

哩個post靚啲

星島認證：文宣全港大行動 求人求錢求資源

依個唔係垃圾po
係真有其人㗎

做乜唔早啲瞓

差唔多lu

全力支持極速巴唱歌

早咗
Byebye la

全力支持極速巴同rr絲唱歌

你應承咗

Bye bye

Onl79

rr又唱埋一份

你成日代戶仔收

你成日派我膠

唔想嘥膠

斬你

手足起身推post喇

哩個post引哂啲牛鬼蛇神出嚟

水門怒𨳒手足工作態度

不過真。。。年輕一代真係太有自己思想，永遠覺得自己無問題，唔識反省諗下自己邊到可以做好啲

每一代都有戇撚鳩鳩嘅人，只不過宜家有得上網屌人
所以會覺得特別多年輕人戇鳩

一黎啦，但係自己接觸既後生仔都係咁

做咩變性

變嚟變去

有丁無丁
有丁無丁

即使變有丁亦得 得咗

唔推正一狗「行動POST」

用愛膚堅啦

唔使用劍嘅 用八吋油dee就得啦

瞓啦 行完街都攰啦

524見

訓喇！幫我推晒所有關於524既post上熱門
今次係突破平台期既最好時機！

我都攰 但係又瞓唔着
失眠渴睡症
冇問題 你快啲瞓

524 見